【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post ....................

唔小心1001左添
繼續討論

【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post ...................

歡迎各已婚/將會結婚人士入來分享

Post (20)
標題以『.』數目顯示第幾個post

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，9成只會變更加差，盡快處理係成功之道！
4. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助！

好快手丫絲打

一覆完就發現自己7左

有7到咩 我唔發覺
希望你同老公快啲和好

7左搶左1001
佢就收工lu, 我依家喺佢屋企等緊佢

我唔記得你結左未 但係未結真係睇多陣
有啲野真係唔係肯就就得

結左lu, ok ge, 咁佢都好就我

我同佢住得遠 （35分鐘揸車）
但係我都會半夜車佢番屋企

佢劈去我度10min 內應該得

冇地鐵站距離啦, 5個輕鐵站距離

你就正
我上12點後響佢度番屋企搭小巴搭左2個鐘

我發覺我好好
有80％都送

頭班地鐵5點幾喎

咩小巴要搭2個鐘
凌晨紅van屯門出旺角都係半個鐘

呢排咽喉乾發炎都無乜上來

睏覺比屋企個冷氣吹到癲
今晚裝塊野攪攪

唔係住咁近既應該唔會識到住附近係佢擇偶條件黎

紅van半夜唔開車等成粒鐘我都試過
然後去到半路又停低等下班車賣你豬仔
好似就係屯旺嗰架

上次真心勁燥 上左架紅van 凌晨過海
點知架車係咁停 又行得慢，我心諗 jm9
原來係等下架車司機要交收

最憎坐通宵紅van，又唔知幾時開車，開車又碌車
坐著元朗嗰架睏覺紅van，分分鐘命都無

坐N車好又舒服又快d

係旺角搭西環van要成日都要喺中間落車上另外一架車坐齊人先過海

呀!!!!做野做到就死啦

30都唔知一齊住到未

我都唔知

係香港實行 我覺得就大陸吹風姐,大陸寫研究 隨便成世唔做
邊有咁易實行同過到,有留意唔好任佢亂黎係冇錯
但唔洗講到3年內一定實行 嚇自己 自亂陣腳

不過近來咁多事 真係好多平時唔理政治既人都 熱心政治,
好多阿媽級都會屌政府
都重師奶化 講唔用呢D 系統點管理係幾死

對自己好啲 有事起上黎真係自已先感受到
例如 身體，心靈上既感覺

比ASSISTANT激到嘔血
湊ASSISTANT真係好辛苦

Black Mirror
高分嘅自己一堆
低分嘅自己一堆
社會更加分階層

其實我唔明

敦 倫

老婆想一家人 一樣星座 計好晒日子,我笑9佢痴線,放鬆D啦
得一兩次機會第一個月fail 佢好失落 第二個月就得左
準備工作係 用apps 計日子 同食葉酸

屌有冇人屋企寵物會趁你痾屎開你門
痾屎都唔得安寧

通常趁我食飯嗰時痾屎

我 用apps 計日子 同食葉酸 加排卵試紙，第二個月就中

係呀,佢好有計劃個種人
我話初5開刀,驚初123BB要出黎 你都死啦
好彩佢又忍到

全部水瓶座?

坦白講我身邊好似有造人困難嘅朋友多...

ya我完全唔信 唔care

我信八字多啲..
會避開沖父母宮嗰個月

反而我身邊個個都好生得.........
都係結婚一年就有

我身邊既係結婚-0.5年已經有

有意識地合埋個口。

除咗唔熟嘅親戚之外一個都冇

玩到咁誇張都發覺唔到 唔知係個男人勁定個女仔冇感覺

我畢業都未夠一年就結左婚冇蒲過呀, 依家係忙住搵錢個人先冇咁頹

後生真好

公司門診一向都係
寫下紙拎下旅行藥就得

一樣讀完書做野, 一樣結婚, 兩樣最會令人要變ge野我一年做晒, 慢慢開始感覺到同d朋友ge差距

D POST去得咁快. 各位已婚巴絲好多心事
我仲未諗到點求婚
女人好奇心真係好大, 有一日俾佢睇手機D野其間
俾佢睇到一句男人WTSAPP GROUP D MSG,
好手法飛左個通知, 因為問緊人擇日D野,
但裡面梗係有其他訊息, 包括粒戒指
佢係都要話要拎黎睇, 搞左好耐先俾佢睇擇日果幾句對話
上面遮住

BTW, 我見2019有間海逸新酒店叫歷山酒店
好似好靚, 但又係海逸 驚新酒店中伏

差唔多啦

諗住點玩法？
一班人定兩個人？

兩個人啦
諗緊既係私了點可以準備花姐
餐廳都唔得
摩天輪睇過變左大媽區

點會
我有時著比天高高爭鞋
老公唔扶我上落好易仆街
利申：試過，好彩係後巷樓梯，冇人睇到
有d難行嘅鞋如果行不平嘅地或者斜路
我老公拖住我行嘅力差不多好似抱住我咁，我對腳唔洗用力行

如果只係一紥花
隨便搵個地方keep住先就得啦

其實我都會扶落巴士
幫行李帶拎喼
餐廳拉凳
上車開門
平時拉門

我覺得係禮貌上嘅嘢

其實係好gentleman
唔知點解會變咗太監同太后

除咗扶落巴士 其他嘢我老公同埋身邊啲男性朋友都會做 扶落巴士比較少見男人會做 香港地咁多人逼巴士 扶得黎都落咗車啦 我印象扶落車係唸起行紅地毯啲女明星著晚裝喺架車有男人扶佢出黎

扶下車，我就只限我老婆
費事誤會

Restaurants 拉椅我冇做 覺得好怪

我通常係會行先過去落車咁先有得扶

做上面所有都係啦

唔想日日都比人屌，唔知幾時開始就係咁，開始覺得好攰

講過個問題但完全無解決過

請參考渣股易巴嘅日常

行到返工位置，收拾心情

加油巴打

咁勤力

做咩會咁？

窮撚冇得揀

我係懶西o黎
為咗懶可以迫發小宇宙
我迫自己一份工夠生活,唔洗做part time
以前後生都會返正職繼續做補習

大腫，加上佢不嬲係性格剛烈人，再加上好唔鐘意我老母對小朋友啲做法咁，唉

唔好叫你媽湊小朋友 少好多磨擦

留意返
你份工係唔止夠生活

好多唔駛佢湊都會咦咦哦啲
淨係啲新派舊派湊仔法已經可以嘈餐飽

有個女同事個樣唔算靚
但個樣邪邪地，有d似狐狸，好正

已經係岳母湊架啦，一星期先返去食一次飯

只係我阿媽份人係怪怪地同成日比啲on9說話我老婆聽，積怨而深

老婆成日叫我移民
我寧願供小朋友去外國讀書(小朋友讀幼稚園)
我怕去到外國所有野由頭黎過

大家認為點做好

全家移要考慮返外國生活係咪咁適合自己

小朋友就話仲細易適應

既然知自己阿媽怪同on9就控制下佢
你老婆冇乜責任要成日受佢氣呀

你冇出聲幫你老婆咩?
我奶奶一開聲UM 我老公就叫佢收聲

移民有好多種 無得一概而論
例如人事升遷
咁事業上就唔叫重頭嚟過 反而係更進一步先啱

又或者喺香港儲緊錢上車
過到去就買間大屋
咁居住上又可以叫夢想成真先啱

所以我諗唔係怕唔怕

而係你要移就自然要計劃
一計劃就先知有幾多嘢真係要重頭嚟

當然有啦，但有啲位我阿媽咩都未做，例如聽日比佢湊一日

佢已經幻想到個情況會好差咁，我淨係想叫佢理智少少人地咩都未做佢唔好咁諗，話哂都係一家人

睇黎都係收嗲唔好講咁多算，自己吞左佢

咁要公平少少
你要講下你呀媽做過啲乜先得
同埋你有冇反映過而佢又有冇改善過

都係坐月講埋啲on9野，無啦啦又話佢少奶丫，坐月野又同岳母有相衝，之後又成日搶B湊，同埋好唔識講野
成日信埋啲師奶friend搽啲古怪野

之後話過佢後叫好左啲，不過我都好明白點解我老婆會咁諗，我就撐老婆既，但我覺得係佢已經永遠唔會原諒佢

哇
話新手媽媽少奶其實好衰
仲要亂咁嚟
又難怪會咁

講嘢就一時口爽
關係修補都要時間同埋你呀媽識做
如果剩係好咗啲但又其實仲有呢啲問題存在
你老婆其實冇講錯㗎喎

係丫，所以我好buy我老婆

但最PK既係我想做埋孝子姐

咁你都係自己吞晒啲氣算

我在香港有事業但外國人眼中就唔係專業
所以去到外國多數重頭黎過

修補難度係滿分

其實我都唔明，阿媽有時買衫俾阿囡，太太都可以有野講（係我面前only）

太太話浪費著唔晒，我同佢講其實都係錫阿囡既表現，又唔駛得好多錢，更講緊係我阿媽既自己錢，咪由得阿媽囉

偏偏太太硬係間唔中就攞出來講，除左叫佢講少句，都無乜可以做到

有啲係純粹唔鍾意
唔關用邊個錢事啦
只係唔鍾意佢買又唔鍾意用佢買嘅嘢

我自己覺得啦
小朋友嘅童年過咗係冇得重頭嚟過, 尤其而家啲學校真係痴線
n班已經要面試
仲有家庭生活時間呢啲, 搵幾多錢都補唔到
因為我老公自細父母都返工唔得閒理佢
佢好重視呢樣嘢, 想第時點都可以有一個負責湊小朋友

外國如果唔係大城市, 其實搵夠錢就真係生活到
仲多好多時間陪小朋友

講搵錢點都係香港容易啲
食嘢話就話方便啲但其實ot 返工嘅時間同壓力都喺返度

娛樂就睇你鍾意咩啦

仲有朋友親戚呢啲...

好煩㗎呢啲嘢

好似我以前同老公一齊揀咗啲衫
我奶奶就將啲衫收喺櫃頂
然後我奶奶又買咗堆衫畀我老公, 我覺得啲衫好核突
(全部登台咁款)

後尾搬出去我就收返晒嗰啲衫喺櫃底

不過我冇同我老公呻

小朋友細個真係一齊過去會好啲
嗰啲時間真係冇左就冇左 同埋嗰種孤獨感對小朋友真係唔 simple

小心呀..澳洲呢幾年收得好緊
有排緊好多年PR既舊同學 差D fail

我老婆兩邊關係都好呀

不過呢類問題真係好煩,要兩方邊都唔強勢 坐月又順得先得,唔係成世面左左

係唔夠分定點? 如果以上網睇既我就差個澳洲讀書就應該夠

政策改嚴
google 下457 485簽證,唔係講緊你一定申請呢個簽證
我意思係 隨時再收緊,當時嚇到成堆留學生死
可能你讀讀下 個計分方法改變左

另外有幾個朋友就去少人口既城市 快D批PR

只要唔係嗰邊有公司請你過去
基本上事業就一定係面臨重大挑戰㗎喇

我諗首先實際計計搵錢生活有無問題先
無的話再衡量家人期望

技術移民好似已經唔可以去melbourne嗰啲大城市
讀書加分又好似同以前計法唔同, 好似好多master搞到唔夠時間冇得申請留低..

係呀,唔清楚依家政策
但9成愈來愈緊
所以有plan去讀一定要查清楚 ,了解多D 同埋要諗定plan b

呢期我都真係認真考慮過下呢件事
我有外國passport
父母目前都喺外國, 但就快退休回流
(得我一個女, 所以痴住我)
如果份工係算transferable 都重可以諗下而家走
但都要諗下係咪真係值
除非計英國嗰d 歐洲國家人工
otherwise 交完稅
人工真係比香港少好多好多 (even same rank 嘅工)
不過我同老公係公務員, 離開左個制度就係廢人
所以我真係唔使諗

太早send 小朋友出去讀書好辛苦
你地又掛住
佢又可能唔適應
真係起碼高中先好諗

年年變,年年加錢
肯定走就一定係早啲走好過遲啲走

所以岩岩放工準備返去Tum老婆

放工又係一條好漢

我都會揀人少既城市呀

做太空人，頭家一家散
未見過太空人可以一家團聚

bb下星期出世
老婆澳洲藉+居英權
諗緊去邊, 幾時去, 去到做乜.....好煩

係咪全部人去先？

成朝撚字
好悶

係，有共識唔做太空人

自己覺得....
飛得幾密都好，淨底老婆自己對住個仔
生活上一定好多野唔協調
我問過自己一定唔可以無左我老婆
寧願搵少d但融洽d

Happy Friday

今日原本想請假
但好多撚字功課交
返嚟狂睇字

我有個同事,正經嘢唔做,成日放好多時間o係"副業"
佢係公司康樂組,好積極去搞d康樂活動
我要搞公司活動要買禮物,完全唔關佢事,佢突登o黎搵我比意見,仲預備埋SAMPLE
但平時佢負責嘅嘢就一塌糊塗
好撚想屌7佢

你條team 架？
都好啊 至少有啲idea 俾你

算同部門但佢under另一個M，另一條team
關佢撚事咩，佢d idea勁廢
仲有呀，有樣正經嘢send俾佢2日都未答我，做乜理我d嘢？關佢事嘅就唔覆，唔關佢事就咁熱心

返六日唔撚易

咁如果好普通打工仔 英文一般般
去到外國 工又未必搵到,生活又唔慣 又真係幾慘既
當然你係專業人士 去到外國都會搵到食

但渣巴老婆好似比較弱

你地結左婚係咪都分開住架？

未結已經一齊住

應該要點樣控制情緒？
同居自然比較多爭執
其實我個人都講道理，會理性傾，有錯我會認會say sorry
不過獲獲都忍唔住喊返幾分鐘 發吓脾氣先

有一次試過發脾氣發得太過分，佢拖住我，我好大力fing開佢隻手自己行咗入廚房，過多幾分鐘冷靜返知道自己錯，入返房搵佢say sorry，佢冇理我，我又忍唔住衝返入廚房喊，最後又係佢心軟嚟抱返我和好

知道男朋友成日都要接收我啲負能量好辛苦
我都同佢講過 我會努力堅強少少
但係都係冇咩改善

明白現實同期望一定會有落差
平時有負面情緒就提醒自己咁係負面，唔好習慣咗不停咁諗
做其他嘢分下神
做多啲運動

好似頭先咁 做緊大掃除
兩個人有少少分歧
佢又嫌我慢 我又嫌佢污糟
咁兩個人都語氣重咗
我一邊抺嘢一邊忍住：唔好喊=》唔好喊=》唔好喊=》嗚嗚嗚
佢即刻拖住我坐低傾 傾完抱返和好

同居可以點做其他嘢分散注意力？
我覺得好似困獸鬥

叫佢唔好氹你 會有依賴性

我老婆以前都係咁
少少嘢就喊
有時係無啦啦話好失落就喊
但問佢又無原因

開頭先我都係主動氹佢
到後來叫佢自己冷靜下
慢慢佢依家好似病好咗咁
識得處理返自己嘅情緒

是旦一方會情緒失控，另外一半會好辛苦

有啲女仔係比較眼淺 但係如果成日因為少少嘢就崩潰 有無唸過自己有潛在的情緒問題 其實好多人都無發覺 搵專業人士了解下

有無人未訓

有

真係睇個人 放得開咪得
細個老豆係大陸做野,3-6個月先返屋企一次,試過成年冇見過
朋友住公屋,大陸做野做到風生水起

agree

係呀，公一份婆一份輕鬆好多

岩呀。遲下陀緊肚時好容易有x屈病。

我自己覺得喊係我宣洩嘅方法
有件唔如意嘅事 喊完就會冷靜返落嚟諗解決方法
所以每次嗌交我冷靜完就會自動波道歉/再和平理性討論
冇諗過咁大件事

有咁多情緒要宣洩其實都唔係話十分正常..

我覺得真係要唔好氹我
成日都喊我覺得係自己依賴咗 知道每一次都有人氹
到自己戇居居喊 慢慢就會調節好自己

尋日又行左婚展...

美麗華已經俾左第2次機會...點解班SALES都係懶懶閑?
SHERATON, 萬麗都係....

帝景就利害...人肉錄音機

陽明山莊好好, 帶我地上去睇埋返落黎再行, 個女仔又靚又NICE
不過睇完就覺得麻麻

ALEXANDRA第一次擺展 ,未有場睇就有5個客落訂...
擺酒都要買樓花...李澤楷...真係幾平, 搞到我都考慮

最後一個係千禧新世界...即係以前日航...SALES非常好
但個場唯一接受唔到係新娘房冇廁所

就係因為未開業先會勁平俾你 我嗰陣去睇hilton garden inn都係咁 無問題
我平時去旅行都係搵啲未開業既酒店promotion 平勁多又新淨

開冷氣睏覺個鼻好辛苦
唔開又熱

喉嚨好乾，已經用左放濕

差不多24小時開冷氣D貓怕熱

放杯水喺隔離..

末日列車段片真係睇到我喊
睇幾次都喊

成套嘢最好睇係Tilda Swinton 啲演技

sor，我講緊尋晚沙田架火車

心情好沈重 真係接受唔到更多

我剩係loop盧偉聰俾人問侯同埋踢警犬落電梯嗰段
其他都唔係好敢睇
睇完好難唔嬲

覺得攰就抖抖
休息夠再發夢

旺角同上水個日都知 大家到左底線會反擊
但真係估唔到咁激 以為人地永遠唔還手 追入黎一打十

比起90年代嗰啲拎成個石油氣去點火
呢啲小事啦

大家應該多D鍛鍊身體
隨時有咩事比暴警打都可以自保/還手

新城市真係痴9線..見到拖住小朋友都知唔係示威者都趕佢地

希望經過今次前線差人 知道 大家會反抗
而咁努力 唔會升官,hea做就算啦,咁落力又受傷 社會又唔認同
不過睇怕冇咩可能,差人都係敵視示威者多

我媽都話 呢隻娥係幾勁,叫到咁多差佬好似傻左咁為佢賣命

9成嘅打工仔都係唔妥啲膠層
但當中會抗命嘅好少
罷工嘅少之又少
仲有好多照搏命照OT

即是差佬前線講到幾不滿都好
上面一個order都係照做
然後暗暗祈求乞到開鎗令咁就可以開香檳早啲收工

呢期堅攰，加上天氣又熱

好撚熱
返工好過喺屋企

今日同老公一齊放假拍下拖
平日出街少人d
我book咗個weekend好多人嘅afternoon tea
最感動係老公竟然揸車起碼個半月冇揸過
食完tea可以去香港仔

個半月可以唔揸既 我實會賣左佢
諗起月租停車場都心痛

感覺請鐘點好麻煩?
會好多溝通問題 又驚佢hea做得差咁

中產生活

鐘點係香港人應該溝通易過工人
我呢2年大掃除都係搵鐘點做都幾滿意
有咩你特別想佢注意例如冷氣呀窗咁你同佢講你要求
佢做得唔好你換鐘點易過換工人

你老婆唔係全職?點樣湊囡家務 又返工

好耐冇咁得閒過

邊間tea?

victorian rose tea room

親手整禮物比男友，佢話我送埋啲垃圾

諗起之前話送波鞋

Pro

[/member]婆媳起源[/member]

講事實就話人單打 仲要話絲剩係識單打
男人唔好面皮咁薄先得㗎

唔單打？
你鍾意我可以直接啲
你冇撚用，怕你女朋友，佢講乜你都聽
夾埋老母擺明搵你笨你都冇聲出
剩係識上網屌女人，現實就淆底撚
咁巴閉直接同你女朋友+佢老母講：錢我畀，你地唔好咁多嗲，買邊層我揀

你夠膽咁做我即刻開十個post同你say sorry添啦

屌成個女人咁剩係想人呵住

你睇下你自己寫咗乜中文先啦

應該係絲 唔怪得講嘢剩係識單打
咁既bitch tone 得絲先有

想stereotype女人係講嘢單打同埋bitch tone咪認咗佢囉
你自己躁底就唔好向人發爛渣啦 男人老狗咁樣好肉酸

我真心係覺得你都既然肯寫層樓名俾你女友 使唔使咁介意乜方向啊 你想有話事權既咪層樓歸你名下囉

學下咩叫訴諸人身先講邏輯啦

Lm

[/member]討論區啲人喺咁講野，不用太上心，
我認為首次置業應該用男方名，因為你未婚妻太無主見，好易俾其他人昆左層樓都唔出奇，同埋感覺到你哋將來如果有交鬧，多數由你未來外母而起，所以最要保障嗰個係你自己[/member]

CLS 到底發生咩事

真係痴線
唔怪得之到2019年全世界都重睇唔起元朗,真係痴線
等光復行動 返去

前幾日咪都人有打黑警放映會既人
朋友話 佢阿爺係個D 咩會主席,好開心吹雞咁
佢都話 唉冇咩面

老婆都成日幻想 10個差佬 有4個好人咁
我話有條毛咩,成個組織都腐敗,好人一出聲都比人排斥啦
今晚佢見到咁耐都冇差人黎 都冇說話好講,話真係對香港差人好失望

光復無用
當你湊夠一萬幾千人光復嗰日佢地龜縮晒又如何
過兩日咪又出嚟打過

區外人都算
區內人真係小心啲
點咗你相落街買個包可能就被人打鑊金

龜縮都冇用 知邊幾條村
唔敢講 對錯,明顯有d人嬲到唔要命
燒村post 我當十萬個人 有幾個認真都夠癲,
唔係既話係咁掉磚打一場都多人過牛屎佬

巿民掉磚防暴一分鐘到場
到時最多同金鐘中環出面咁玩
而鄉黑混喺中間打人斬人都唔會有事

勇武有幾勇武都未殺過人
啲鄕黑唔死聽日咪又繼續

況且義士拎把傘出街都要被人搜
人地就大模斯樣一車車鐵通開山刀運入村
真係打起上嚟唔好講贏
要走都要諗走唔走到

你睇下班村佬成晚拎住鐵通喺差佬面前fing
無人叫佢過佢地放低武器
而企喺村口啲巿民就反而要被搜身

村佬同差佬根本就係同事嚟

根本大西北嗰啲讀唔成書嘅人，唔係去做黑社會就係去做差佬
由細玩到大

主要係差佬一路都係用撘膊頭方式去管理啲鄉黑
唔係自己人根本唔會做到元朗區黑警

你睇呀李sir
摵咗膊頭幾粒花
同啲村民企埋一齊邊分得出

好恐怖
成個政府真咁
得返警察, 去警署求救可以拉閘

成個政府真空咁

根本無人run緊
求其寫段template

幫白衫講說話既人，已經unfriend
呢個係「人性」問題
同呢d人做朋友，生命都有危險

有個親戚係咁……

仲未 unfriend ，因為un左，我地share 另一個角度既新聞佢更加無機會睇到

究竟佢地點解會覺得白衫通街打人係啱?

唔解散都CUT HEAD COUNT啦
拉閘都做得出,同撤醫院警崗一樣
即係話比人知根本唔需要咁多警察

如果我明白到佢地，可能我就可以有方法說服到佢地

唉，就係唔明

佢地話唔夠人手，轉一轉句說話就係要加人加 budget

無ga
兩個世界，好慶幸唔係一伙
識d深藍都屌到白衫仆街
呢d係人性問題

對，就係唔夠警力，所以要狂請人

佢地一定唔會俾你拉得開
有事 call 消防

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。
當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

細個睇呢段文 冇咩感受
依家時勢 好難中立 政治冷感
咁你近排出入元朗諗住點算,直接的士出入?

睇晒所有po

岩岩睇BABY CONDOM D人話唔係示威者搞到咁 使有白衫人出黎打人? 仲話大肚婆都係暴徒 佢地只係一班係家既師奶 只係覺得D人阻街 覺得D白衫人只係以暴易暴

實有偏激意見既，唔好動氣

應該話唔係林鄭搞到咁，使有人示威

去下日本食買玩唔好？

我兩程車, 有位坐, 但最近開始想轉工/轉行, 唉

轉邊行？

agger
遊行都要出錢出力出心
都會累

原則 同樂趣黎
成日為左泊車優惠行好耐 同埋夾硬買夠(但唔會浪費)
但間中食餐飯 都超過泊車錢好多

會去超市執單

長期唔arm食 寧願食兩啖 或者唔食
一係就買外賣
不過蒜蓉煎蝦碌仔 十幾隻都唔少可能我細食

十幾隻正常size都成斤重架喇

我和理非 次次都唔會走到最前線咁勇武
出邊講到燒村 拆祠堂 點報復
大道理大家都知 好多外姓無辜既人住圍村
不過齋和平遊行點感動黑社會 下次唔再打你
7月16元朗放映會 已經有打人,不過冇打得咁嚴重 回響咁冇大

我都唔支持 同希望冇人受傷
不過前線 d人 應該點拉都拉唔住

我諗差佬唔理條例,拉左至算,告唔入都唔理咁,要個藉口到時拉人
唔知遊行申請人睇下有冇機會好快咁搵到上訴委員會 搵法官

原來炒咗車

不過你啱
佢地都唔睇, 照打照拉

上訴第一步係搵邊個？

有個咩 公眾集會及遊行上訴委員會
不過唔知趕唔趕得切上訴,而上訴委員會 721遊行都駁回民陣原定路線

因不夠7日，所以夠24小時就得

申請人接受記者訪問十分鐘前Live
話聽日會搵遊行上訴委員會 不過冇信心 上訴成功
因為通常委員會偏重警方
真係唔知最尾會點

宗教集會就唔洗申請

上訴應該不會成功
d人到時識走位ga la

帶部念佛機

無論乜集會包括宗教集會只要警方認為會造成混亂影響公眾等都有權更改集會地點路線甚至停止集會

所以話咬文嚼字係無意思的
佢權力就係咁大

(c) 如警務處處長根據第13A(2)條接受少於72小時的較短時間意向通知，則警務處處長不得遲於所知會的遊行開始時間發出反對遊行通知。

其實1分鐘，10分鐘，10小時，24小時前申請都係72小時內

好同意 惡法公安條例總有條啱用
唉不過真係擔心得好少人去
始終冇咁多人 咁大覺悟

第245章 《公安條例》 第17條 警方規管集會、遊行及聚集的權力

(2)任何督察級或以上的警務人員，如合理地相信任何下述公眾聚集、集會、聚集或遊行，相當可能會導致或引致破壞社會安寧，可採取以下行動 ——
(a)對於非純為宗教目的而舉行的任何公眾聚集，不論第7或13條是否對其適用，均可阻止該公眾聚集舉行，或停止或解散該公眾聚集，或更改該公眾聚集的地點或所經路線；或
(b)對於純為宗教目的而舉行的任何公眾聚集，或在非公眾地方的處所或地方召集或舉行的集會，或任何不論屬於何種性質或在何處舉行的聚集或遊行，均可予以停止或解散。

差佬終於都認事前 區議員通知而佢地知情 真係痴線
我以為會死口唔回應,認左真係更加嬲,遲左39分鐘咁要元朗警署做咩執9左佢啦

咁你老婆都住村? 個日諗住係屋企 隱身定出去住一晚
想參加但我諗 交通問題應該對好多人黎講係第一大問題
點著草又唔比人發現

呢場運動係有進步
頭先食飯，旁邊個婆婆上連登

好耐無上水。。。。。

岩岩間房個冷氣機（窗口機）傳出一聲炸爆聲
之後成傳出出似燒膠嘅味.....臭味
即刻關左電制
又check 埋冷氣外露部分無出煙

記得有無位爸打係整冷氣，想知發生咩事？
好怕半夜火燭變燒豬

明明陣燒焦未仲好大陣，我老公都話唔多覺......

好似係非巴
呢排無上水

連登太多負能量，我都小上左......

適時間要比自己休息一日，唔好去睇任何有關社會發生嘅時，新聞 fb ig 唔參與任何討論，煲劇下，做下運動，聽下歌。

其實係鄉土同baby condom 搞架喎

我呢排浦CC台多
少o黎感情台

我兩邊去
時代革命

成個police force同政府高官都係丁蟹
咁多市民,唔同組織,社會賢達屌佢地都唔覺得自己錯

人善人欺天不欺，人惡人怕天不怕。

討厭大台,但睇民陣遊行就知 好多人跟大台
依家港鐵車長 都出真名聲明

小貓3,4隻大家就話驚炒,AO EO 多人肯罷工點會炒
真係差有號召力既人叫全港大罷工 ,劉細良LIVE個D真係太細力

我諗佢都係痴左線
超級離地中產沈旭輝都出黎屌佢
連陳弘毅 呢種親中教授 都叫成立調查委員會
真係唔知佢點覺得可以收科

777自尊心太強la
同埋手足又廢，又多豬隊友
而家應該仲要係眾叛親離埋
得返警隊做擋箭牌

同埋真係不需要大台
呢樣都係今次都叫有d起色嘅主因

最有牙力係香港總商會個聲明
唔肯成立獨立調查委員會=身有屎
啱啱見到4個警察工會出聲明反對成立獨立調查委員會,太欲蓋彌彰
每次見到警察工會出o黎7就覺得讀書/讀知識真係好重要,成班都retarded

警隊真係好撚蠢
以為有特首撐腰就做乜都得(當然佢地背後可能係更大勢力)
一個被孤立嘅亡國君撐,有咩咁威威呀????

見到出面講王維基 私人FB 係咁屌政府
以為Fake news 或者扭曲左少少
點知真,睇黎佢真係好嬲
總商會總裁袁莎妮係佢老婆嘛,我都覺得好震撼但可能太多大新聞
唔算見報導得好大

總商會都出聲，真係好嚴重
但問題係777唔會出賣佢而家唯一的隊友

張建宗出Live真係降溫大師 我諗777肯定好後悔咁遲推佢出黎
雖然佢都會怪網民 話咁999 係有網民集體話打電話

記者問話 無論遲到原因係咩,總之遲到左39分鐘,而警察冇為左呢樣道歉,咁政府會唔會為左呢樣道歉?
佢答政府係責無旁貸,我絕對願意為左呢樣落差 向市民道歉既
同市民落差好大,內部係一定會跟進

都知佢講野係太極 ,唔會真係做野,但如果一早出黎咁講
肯定民怨冇咁嬲
有時真係唔知講777係港獨之母定咩好

冇諗過有人可以衰得過689
估唔到有人可以超越

而家係，你政府按得住示威
但民怨個根一路都會喺度
只係暫腳趾避沙蟲

願意道歉都係得個9up
真係問責先得

有啲嘢係日積月累
抗爭者學精咗 以前出嗰啲陰招再用唔到
啲衰嘢咪愈浮愈現

無大台已經手忙腳亂la
年輕人學習比老年人快
同埋年輕人係all in

我覺得新世代好叻，反應快，彈性又高，組織力同動員好又强

柒婆係好典型既八婆港女格
仲要面過大男人，死唔認衰，西口西面
叻唔切下下衝出黎柒

喂，樓上有人問整冷氣

非巴

琴晚冷氣炸爆bing 一聲，之後就有燒焦膠味......但bing 一聲之後，個冷氣都無跳制，照著緊...

明顯係官黑合作啦
有咩可能個堆白衫 口罩都冇,唔係鄧二哥或者差佬上頭落order 話唔拉邊夠膽

至於講兩個差人
我一樣可以話 開槍示警啦
上年咪一樣有個女警係深水埗站 開槍 最尾殺左人,有冇考慮到好多人?

講錯,冇殺人 但中槍個個受傷得好重

聽日好似好重要..
而家次次遊行都鑊鑊新鮮鑊鑊金
真係擔心又會出事

所以我先有endgame感覺
咁多猛人出聲
加上元朗個格局，同埋陣營嘅複雜

尋日出黎個件差佬重認事前 區議員通知而佢地知情
部署完 話"以為"唔會再入黎
唔知係當全世界弱智 定點
原來差佬部署就係以為人地 走左散水
可以39分鐘先再返到黎

總商會都出埋聲

唉, 但如果警察搞到好大鑊可能又會出嚟2百萬遊行之類
我覺得似end game first part
真係出老解 second part就玩完...

真心覺得除非政總被長期佔領,唔係唔會出老解
一出成個經濟玩完

不過依家都冇得驚了,已經返唔到轉頭

我覺得出老解係嚇鬼
真係的話我即唱美金
如果係我旅行時出現，我會暫時唔返來

我都覺得機會細
不過上個月你問我會唔會搞到出黑社會打人, 我都會話邊有可能呀

聽開陶傑,話而家直頭大陸高層角力都拉埋入嚟
一早話一邊想逼老解出嚟
而家仲開埋聲話隨時都可以

真係好難講

我覺得唔可以拎普通工同警察比
警察係執法人員,有槍,可以合法殺人,咁低EQ唔應該做警察
何況比人鬧唔係無理取鬧,係有理由
冇事冇幹就威威,有事發生就拉閘?從冇諗過警署可以拉閘,一個處理危機嘅部門,冇可能有危機出現就拉閘,咁要呢個部門做乜?

你幾時去旅行?

嗰日睇到個比喻好啱

鬧完個工人打細路, 唔代表個工人之後可以唔煮飯洗飯抹地

官黑合作一定存在.....

比佢打中個疑犯無死到......
兩單case 都唔一樣，一班犯，同獨立犯案

我考慮個點係，如果我係個pc 仔（撇除官黑）唔係打唔打中d 犯。係比班犯搶左把槍，死傷重嚴重......

成日出o黎表態一定唔夠全城罷工咁有power
又唔會受傷死人,經濟係香港命脈
只係大部份人都唔敢罷工

罕有病例
仲有冇冷氣出

我愛大家!

well said

唔敢開番

或者通知晒你啲frd, 有咩嘢可以上你度避呀

我好鍾意大馬路過少少有間小食店嘅蠔餅
仲要唔係成日開
又平又好味

呢間

分體機？
有燒味仲著即係底板冇事，可能摩打燒左
如果再開冇風出即刻熄返佢，摩打唔轉過熱會燒底板

呢期咁多抗爭就諗返起同前妻最夾就係政見

窗口機......要過幾日無冷氣生活

一齊到，一定有野夾嘅...

窗口機唔洗搞，換過部仲抵

黑社會依招雨傘都有出
同中共都好中意用
所以我就expected
但估唔到係亂打
但我都覺得出解放軍機會細d

以前都係混入人群搞事
今次係擺明居馬著埋制服咁亂打

我覺得係何妖或者落order個度 講得唔清楚
似黑底打人 個種 喂 幫我教訓下佢
但個班人本身就唔鍾意示威者 打得過左火

事開612 黑警放映會都有元朗巴打被打
但同今次差好遠
根本打完 中立建制 自由黨個班 叫做有少少良知既冇可能接受
成個風向變晒
成班ao eo最容易被炒既都聯署

我老婆大陸黎 都話對差人真係好失望
佢好善良信呢個世界好多好人
佢細細個睇tvb大 話同陀槍師姐既真係兩個世界

呢步棋真係行錯咗
用鄉下佬思維去行呢步

睇古惑仔啲黑社會都唔會打大肚婆啦

老公話想換冷暖變頻，但最小1 1/2 .......間房仔洗鬼咁勁咩

最唔襟係冷暖+變頻
舊款扭制果d 一匹/ 3/4匹，冬天買部暖風機最好

講錯係716元朗放映會

以前可能work既
依家有前線 已經抱住攬炒心態
唉真係唔敢想像之後會點

有朋友企到好前好前
都唔敢開口問佢聽日點 只可以打機同佢吹水
知佢地好驚暴露 telegram group 又驚鬼
只可以係心入面祈禱

thanks 有無話咩牌子好d.....奶奶叫買大金，但唔見有窗口機

住宅機樂聲夠做啦

聽日好難唔出事
之前光復元朗已經奶晒野又胸部襲警

路西法效應
有權而冇制約嘅結果

香港人奴性太重 手停口停 唔好話罷工 剩係東鐵跪低半日啲人都行路返工啦 你叫佢地唔返工真係難過登天

而家好多公務員反枱了

我重諗緊點去(大埔去都幾煩)
頭先坐的士返黎見司機電話聽網台都知同路人
問佢聽日有客要去元朗 接唔接
佢一句話聽日會揸電單車去,肯定好多人,驚咩呀
佢話佢住旺角 個刻真係想喊

264r
紅van

......

員佐級協會主席發信怒屌政務司司長

散仔協會真係
我媽以為係張建宗個人身份出黎講野,
我話點會冇啦啦代政府道歉,肯定問過阿頭先做得
佢話張建宗最高級代你地差佬做得咁廢 道歉都唔得?
我話佢地痴左線嫁啦....

班毅進仔啲嘢真係睇到眼痛

軍政府

雞地8成茶記餐廳有開，非常平靜

好多白衫圖，唔知真不真

而家又咁多防暴

接受唔到男人冇毛

time has come
出旗了

睇live好似好少人咁

入站打真係痴線
佢地前線肯定唔受控,上黎打完兩個 有上司唔知驚唔知點交待拉走晒佢地撤退
唔係都唔知幾多人受傷

衰D講句真係更加激發民憤 大罷工

佢地要證明自己同上個禮拜班白衫同氣連枝嘛

個綠衫勒都勒唔住d細

今日食鮑魚麵

政治冷感冇問題
偏藍撐警 真係接受唔到
睇live睇到想喊

黑警就可以因立場問題用暴力
示威者掉舊磚就話人暴徒

呢啲唔係叫政治冷感
係逃避現實

男朋友人工係我三分一 我覺得未必有將來

應該話佢地接受左現實......

老公成日都話，中共收反香港係遲早嘅事，乜覺得可以改變到咩？

改唔改變點改變係後話
首先係對現實嘅立場觀點

問差佬扑頭插眼點睇
答 係咁架啦 改變唔到 不嬲係咁 唔惹佢無事 呢啲係逃避作答 答非所問
應該答嘅係 贊成 或 反對 即使附帶條件
呢啲先係立場
寫議論文都有教

唔認同但怕事唔出嚟嘅都會打下氣
唔面對現實嘅往往只會潑冷水
兩種人嚟

好同意你講法

改唔改變到係一回事，你有咩睇法另一回事

3萬vs1萬
定係
10萬vs3萬
都好大分別

如果係後者，應該唔會咁講

30k/10k都ok啦
生活都唔會太差
只要接受到女搵得多過男

呢d係人性嘅問題

睇餸食飯
對收入有返咁上下嘅男人嚟講,女人收入高唔係優點
再諗下自己有幾多其他優點去吸引啲收入差唔多嘅男人...

幸好身邊冇呢種人,真係相處唔到
最多都係叫唔好咁激呀 等陣出老解 累死大家
離地覺得唔關自己事 都算

但覺得白衣打人無錯真係 冇人性

我身邊嗰啲9成都好熱血次次都出去夢遊..
我覺得工種同讀咩都好大關係

利申: 文科仔

40K/16K
係咪要放棄

睇你自己想點㗎啫
所謂嘅將來係點? 結婚生仔? 唔洗做?
男人負責湊仔你又接唔接受到?
理想家庭收入幾多?
個男人除咗識搵錢之外你其實有咩要求?
你自己條件又如何? 冇呢個之後又代唔代表你搵到個人工高啲嘅?

唔放棄呀！

要再睇埋個男人有無上進心會唔會第日可以創事業高峰既空間 有無家底等等
最緊要問下你自己介無介意囉
我有朋友出黎做嘢 兩個小朋友俾老公湊 老公係full time dad有時週末返part time都家庭和睦

其實你鍾意就唔放棄
唔鍾意就放棄

唔太明點樣無將來
又未到餓死嘅地步

高登仔mode:
男女平等 咁男人搵女人幾倍 又要分手?
40k +16k 重有機會升職好過好多人啦
唔認同 或者你認為佢呢個人工 冇將來
咁你都比左答案自己啦

我愛佢！唔會放棄

唉碌緊高登,眾說紛紜 tvb講大多數人被控暴動罪,立場就話好少 大部分都係非法集結
我諗都係大部分暴動多
真係逼前線堆人愈來愈激,肯定有D會絕望不如一搏
就算拉佢地坐完出黎都唔會有好結果
唔通香港真係會行北愛爾蘭條路.....

認同樓上所講，有機會北愛咁，拉得幾多個
越逼害越激烈，心理關口已過

唉

都唔駛等抗爭者升級
對家都火箭炮
全面進入戰爭狀態

對「暴動罪」最勁嘅批判：吳靄儀鴻文

重要］法庭眼中的暴動 (旺角CASE LAW)

立場live︰被告暴動罪其中二人係情侶，預計8月4日結婚，佢哋只係喺現場扶起一名少女就被捕。
唉真係 尋日睇左呢兩條link
原則上睇落呢兩位都有事
惡法既"參與" 同"共同目的" 定義含糊 而又複雜,法官又有唔同理解
相信 唔上到終審都冇咩好官同你推翻/定義

一定要幫佢地

勁on9，亂捉人
行過都捉

唔覺得有問題
我同老公差距大過你地
去到某個LEVEL就唔會CARE老公搵幾多
我成日叫老公唔好做,全職湊我,我CARE老公有幾錫我多D

我36K/0K都未放棄，雖然有D不爽

你個case 簡直係陰公

你一個人搵兩個人錢

[member騙案[/member]

但我發緊燒都返工
交埋少少嘢就射波

保重下啦，長命功夫

前日打風已經射咗次波
今日又射
明明有睇醫生食藥都越來越差

呢個情況通常唔食就會好返

男人養女人
同 女人支持頭家
喺中國人社會唔會係同一樣嘢

想問一問
想知道各位對於805罷工有咩睇法？
我仲讀緊書 返緊summer intern，罷工我當然義無反顧支持同參與
但係有家庭/事業有一定地位成就嘅人會點諗？
會唔會驚失業/失去升職機會而唔罷？

非批鬥，純粹想知不同人嘅睇法。

我會考慮自己職系同負責崗位之後再決定是否罷工

如果我既位置連同同事係行開行埋一兩日都無乜影響既，咁我就會精神上支持罷工，但行動上就未必會罷，原因係帶唔到 impact 俾公司/上層

對於罷工呢一樣野，對於大公司既前線，同 labor intensive 既工種先有效果同衝擊

用IT行業來講，系統大量自動化情況下，罷工係精神上既支持係大於實際唔返工，因為server 唔識罷工

still working in office

我覺得home office同冇罷冇分別
只可以話間公司體諒同事交通方面嘅問題

另外講到職系同崗位問題
我只係一個intern妹，可能對公司impact不大
但係個個都因為咁樣而唔罷 就會少咗好多人
正所謂積沙成塔 至少show到俾其他在職人士睇 "You never walk alone" 可能會令多啲人敢罷
不過有啲職業的確係唔適合罷工 例如係醫護人員 從心底感激佢哋(唔計話要打死入院嘅示威者嗰位醫生)

明白聚沙成塔既意思

的確當日唔返工，繼而仲會出去集會既話，就有 impact 俾到整個社會

我其實好希望大家805會罷工
不過都體諒每個人有自己嘅憂慮 唔會逼唔會批鬥，如果真係罷唔到 精神上支持都好

屋企人政治冷感，認為冇可能贏到中共，所以覺得我哋做嘅嘢係冇用多餘，仲有就係返工好重要

另外就係現時同男朋友半同居
feel到屋企人覺得佢帶壞我，帶我出去發夢
可以點解決

堅持自己覺得正確嘅事
你唔會取悅到全世界

睇到呢句好感觸
我都係咁同屋企人講：我只係做緊自己認為正確，正義嘅事，唔關任何人事。

可惜佢哋唔會明

如果屋企人唔理解就由得佢地啦
都係一句你冇可能取悅全世界
亦唔需要因為屋企人而做或者唔做一啲你覺得應該做嘅事

我同男朋友都好重家庭觀念
對方屋企人=自己屋企人
再加上我同佢其實有計劃結婚
我當然認為自己做嘅嘢係啱 都明白一個人冇可能取悅所有人
只係唔想令到我男朋友俾我屋企人誤解 搞到關係好差
我媽咪同佢奶奶就係因為某啲事 搞到老死不相往來，呀爸夾喺中間好尷尬
好大陰影

唔係叫你地唔孝順
但係重視同俾佢地情感勒索係2件事嚟
你控制唔到人地點睇點講
今日因為政見而誤會佢
他日都可以因為其他事對佢有偏見
做好自己就夠
婆媳同女婿呢啲關係唔好強求好好
唔打交大家交下戲已經萬幸

我明白啦Thank you

“婆媳同女婿呢啲關係唔好強求好好
唔打交大家交下戲已經萬幸”
睇嚟我入世未深 都仲係太天真

打飛機講句
成日出黎攬炒 示威罷工 唔消費 搞到死城咁係好有用,但要持續
睇返公佈6月零售數據 已經係好差

我屋企人都政治冷感 搵錢至上,都覺得冇可能贏到中共
不過respect 示威者燃燒自己去示威
而我地的確係阻到條例通過
但面對刑事檢控代價好大